{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-BY-MALENE-BIRGER/GM0023092270751/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Milium - Blue"
    },
    "text": "【BEAKER】BY MALENE BIRGERで製造された商品はFW23 / QW3921BB2Pです。 こちらのデニムパンツは耐久性の良い100%コットン素材で作られています。 ウエストラインは中間くらいのミッドウエストでデザインされており、ストレートフィットで脚を長くスリムに見せてくれます。 ライトブルーウォッシングの明るいデニムカラーは目立ち、様々な衣装とよく似合ってデイリーで着用しやすいです。 このアイテムは裾を折り上げてカジュアルに演出してもおしゃれな効果があります。 素材は表地が100%綿で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 単独で洗濯し、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておかないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯した方がいいです。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをする必要があります。 機械乾燥は製品の損傷を招く恐れがあるので、必ず自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどこのブランドのものですか？",
            "answer": "【BEAKER】BY MALENE BIRGERで製造された商品です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの素材で作られていますか？",
            "answer": "耐久性のある100%コットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのウエストラインはどのくらいですか？",
            "answer": "中間くらいのミッドウエストでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "ストレートフィットで脚を長くスリムに見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなカラーですか？",
            "answer": "ライトブルーウォッシングの明るいデニムカラーです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどうやって着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "裾を折り上げてカジュアルに演出するとおしゃれです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは他の洗濯物と一緒に洗っても大丈夫ですか？",
            "answer": "単独で洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品の損傷を招く恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 363
    }
}